
1 - git clone https://gitlab.com/Lilas7/serveur_node.git

2 - npm install express

3 - npm install nodejs

4 - npm i pm2 ( Permet de relancer automaitiquement le serveur qd il est down )

5 - Importer la base de donnée

6 - Configurer les acces bd dans le fichier index.js

7 - pm start index


NB : Laisser au moins une entrée dans les tables acces et badging